[美國感恩節]感謝美國節Black Friday (4)(請用不推文回覆)

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

收皮啦屌你老母臭西

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

已PIN

件野$199.99
點解 埋單平左既

thanks

有卷？

好似冇。計埋運費重平過標價

買飛記 有樣好 全球2年保 。前年買支牙刷去雅蘭換左兩次

仲有一日就特價啦

有無人會買bellroy，想join
想買個袋

多咗幾個優惠，有咩自己Google

如果我係澳洲買dyson風筒，係咪加個轉插就可以係香港用？

今年Philips Diamondclean 冇大減嘅

有無人買左tempur ergo到左 係咪同香港隻Orginal差唔多?
去專門店試左 有頸位既淨係得millenium同orginal
睇落orginal個款好似ergo

等畀人屌柒啦你

屌你老母死盲撚
頭post又唔睇
上個post未推完已經喺到問
自己同伯母交代

對唔住我見頭post話風筒風扇唔係，但其實香港同澳洲電壓一樣，所以想問下

手足我前排買奶粉送左個DYSON風筒全新行貨未開
有興趣留TG讓俾你

我都好想知

hk card買到adi uk?

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

不推文呀巴打....

買MON 有無伏架?

想買呢個

amazon uk 100磅連運

呢款好用？

MX Master 2X尋晚做

用HSBC Red card 都過到

想買Stan Smith，有冇網站推薦呀

入左50蚊GIFT CARD都係再用PROMO CODE都係無果10蚊回返既...想問有無介紹返?

有冇平冇線耳機 三四百蚊左右
買唔起99美金

有冇聽過呢隻降噪耳機？用埋coupon $39好抵玩，下面d comment 都唔錯

往年經驗係早四、五日最平
到正日又會貴返少少

adidas us status:
ORDER CONFIRMED, WAITING TO BE PACKED
有冇得cancel order?

lm

Sneakersnstuff 夾運費 而家有4,5個

有冇人想係Selfridges一齊買野
冇運費手續費淨係想刷下迎新

不推文啊 上熱門啦

但唔好講同當地人搶平野,人地會反感
會當我地好似支蝗咁

建議所有推文既盲毛不獲回覆

有冇人買oral b牙刷

Fred perry 有冇減 睇官網睇左幾日都冇

咪撚搵呢條友買 標題大大隻字都睇唔到 遲啲可能比完錢就睇唔到你地msg

佢哋無人覆會繼續推

我會大膽地話tempur neck等於tempur original。因為我唔見美國有original呢個款，而佢neck pillow既簡介話"Our original pillow designed to provide proper alignment, support and comfort by following the natural curve of your body."

A&F 用隊長失敗左

4100 29.99仆街我係39.99 買咗

同香港一樣價

伸手黨唔好意思
有無邊隻百靈好用既shaver抵買

有冇人都想買枝4100 $29.99
夠數free shipping番香港

你哋會玩聲控定純粹當喇叭

早幾日買早享受 唯有咁諗
到咗未？想問下好唔好用

去試
琴日去專門店試左

LM

性價比係neck，因為symphony唔包運。建議你落鋪試咗先，我試過neck同symphony，symphony舒服好多。

本身諗住買neck 試完想買symphony
冇運費 決定唔買

一起身見到已冇

lm 先

我試完反而鍾意neck多d

未到，但又ship 咗cancel 唔到

屌adidas us cancel完舊order
用同一個方法place order唔得
明明一樣

你試下搵CS online chat 傾
有機會減到比你

等一陣就會扣

apple 好多野都係減少少咁
但homepod 完全冇消息
我見有巴打講google 同amazon 既pod
邊個會好D

用緊iphone

唔直送香港
想買埋echo sub

想買travel wallet

呢部抵唔抵？運香港會唔會好貴

竟然有減
我mon 左amazon 幾日

可以聲控control 囉，你都可以set 某個時間或者你就到屋企就開燈

咕菇棝巴 有冇個枕頭用後感呀

有冇人知點解 明明琴日落到

Same, 前排bestbuy減到$200 miss左，但好似差唔多出2代了

有你紀錄所以唔俾你再買
利申: 9up

請問有冇publish 團？

未用過電動牙刷 刷頭香港有冇得配？

多謝上個post嘅巴打 adidas uk paypal終於落到order

係香港買，唔同market...
正如係香港買日本貨一樣...

想問下 如果係dyson uk 買部pure cool hot hp04返黎 係咪會燒屋企
4k 好想買

有無另外既code要入 我應該有野買 如要夾留TG

Amazon Mac book Air 新款減成200美金

adidas us? 我想係us到買

拉

Nespresso百屌成材未

呢個我幾年前已經唔得

請問有無水牙線機抵屌

有冇人會一齊夾Philip Hue？

其實佢2個有咩分別

想問下有冇網址？上官網睇好似冇。

眼殘睇到了, 唔該

係 我睇中對鞋 諗緊 你要既留tg俾我啦

tommy 點先俾到錢？paypal唔得

係邊度買？

冇撚用架bo

係us 先有平 眼殘睇錯 amazon 都已有 唔駛官網
香港都有平其實 但hp03 都4千4

vans正仆街

vans 果單野咁大都仲買vans
平衡時空？

屌個reply好敏感

想問買呢種枕頭，會唔會用枕頭套同再擺塊毛巾墊住瞓

我唔會呀, 咁咪好唔透氣囉?

有冇人開團買adidas us

未到29號你地就開買啦

同問

Panasonic arc5 鬚刨
星期六訂 今日已經拎得

holister 你用咩卡？

前日已經收左貨
但仲未有機會試用

平時都2 3先剃一次

咪覆D 唔用不推既盲毛啦

ub adidas us 買?

m

我都星期六買 要聽日先到貨
收到貨既巴打邊間公司送？

notebook 係咪要等聽日先多d 折扣機款睇?到依家都好似好少款

個到輸入身高體重後會推薦個size 俾你

求兩位巴打包膠

我順豐
但有D 人係dhl

袋直送香港要運費, 送美國免費但要集運

頭先爬行見有巴打 推薦 非原廠

平好多

呢個post講緊去人地US網站買BLACK FRIDAY平貨

有冇人用過 HX6857? $69.95 仲可以apply coupon 平多$10, 好似幾抵, 都賣緊$690

見唔到就咁睇size chart好驚買錯

應該係, 上年分BLACK FRIDAY同 CYBER MONDAY都有唔同款減

唔好長期叉電，會好快打柴。我有一支長叉，1年玩完。之後嗰支無電先差就用咗3年。

thanks 巴打, 我以前淨係用過千幾銀5個module個隻, 都係2年到就打柴, 已經係唔長叉冇電先叉.
如果呢隻4百幾蚊用到2-3年都ok

買多d感謝美國

[member]UK 長期無碼[/member]

咁快星期日訂
我岩岩先出貨

有座？無座好似快啲

香港地址用APP睇會跳左去第二度要用集運個us地址睇先得

依個好似多啲人評價 會唔會好啲？

我兩間鋪都有睇過, 評價都唔錯, 所以我揀左平個間

人頭

訓慣neck個形狀 感覺舒服D

想問下你地歐美買衫褲既話
個size係唔係揀細個碼先岩

你自己click 兩下咪睇到連運費幾錢，唔好懶到閪咁喇

無座呀可能多左人買

如果買靴啱唔啱？

唔好意思，撳多咗下無咗不推

請問係邊到買 我咁買都要買手掣

*咁啱

唔該你先
我想問美國account 駛唔駛link 美國既 credit card ?
Vpn 我有呀 係差個account

賣唔到..

賣曬

應該就唔得，110v

邊隻款？

有冇人買到adidas us 可以搭單

好多野前幾日買會仲平
到正日隨時無曬貨

不會

見到都 checkout 唔到..
有無人買到?

用咗camelcamel 睇, 發覺有興趣0既產品好多唔係最低價, 仲要升咗少少

STAUB 24CM
邊到買?

巴打可唔可以幫我手買多一隻 我俾返錢你
我開個新steam account 明明我用vpn係去左美國 都話我係德國 一直都轉唔到去us store

已經冇左, 不過Walmart是咪唔受香港卡同集運?

旬8吋果把有冇人用過？唔係都幾抵可以入手

用過呀 買把去學劉馬車對屎眼啦 盲撚 再唔係買埋個staub 24cm 比你老母裝經血 抵抵抵 買你老母個閪呀

差啲178衝咗
撳俾錢嗰時變咗149

自己買啦 又方便 又唔洗經其他人手
訂唔到就話要其他人幫手買姐

打機可以買Rift S $399->$349
但我個人係買左Quest (送game only)
因為無線

睇評測話quest好過rift
quest好似冇平

想買dr martins 邊度平

我今日訂12月10號先送貨

red 海外簽無4%

想買timerland

我都係 已經cancel唔到order

屌佢仲要唔撚不推文
兩條罪

正wor

一般3磅($72)左右

呢啲人直接屌佢老母就得

咁運費即係END買差唔多
THX

我見最新款係 209 ?

訓係張床都唔想伸手熄燈果時咪有用睇你覺得淨係呢樣野值唔值2舊水一個LED燈泡

同埋可以較光暗顏色

我自己就用黎聽spotify, 唔洗下下禁電話播, D聲都算OK

想夾單tg me,

琴晚

頂出面太多感恩節post
都唔知睇邊個

不過個座好似其實無乜用
用哂啲送啲藥水都係得個擺字
我應該唔會去配藥水
如果送俾人做禮物就有埋座好啲

Function上好似outdated 咗少少
不過價錢真係抵屌

你講佐D咩? 我電腦睇唔到

Nordstrom Rack Clearance 但係好多都斷碼

打機先要考慮Quest / Rift S
最大分別就係有線同無線
依家Quest Link 出左Beta (駁線一樣可以玩到Rift S 啲game同SteamVR)
但如果睇片Go 都夠了

Homepod best buy 又減到去199了, 有無巴打識bestbuy買野, 團購？

我星期一到左, 而家見到減左價有無得R REFUND

$750同你收左佢

endclothing有無人夾運費

睇第2個啦,第2個多啲嘢睇

3千蚊 揀 yas 209 會唔會好啲 ?新啲嘛

有冇人試過集運macbook 運HK?
我好驚最後碎上 諗緊定係等下年大專discount算 (雖然有排)

終於轉到去us store
不過俾唔到錢 paypal同 ae 都唔得
有冇其他方法？

認真？

有無鬍刨推介

想要個對得US有
但我見上個POST好多人買到US

go年中買左 冇乜好玩連唔到STEAM

好無用

屌你睇前兩頁已經有

覺得冇用咪唔好買囉
講咁多做乜

9900兩支都係105

都係唔得 準備試tap and go

母親的抉擇：
好多人都唔知揀philips定oral-b 好
根據有巴打既資料搜集
Oral-B 係CCTVB 課金排第30, 仲未暫停係CCTVB既廣告

外國買其實對香港代理冇咩影響

我仲有幾支Oral-B刷頭

好想買benq screenbar,佢一直唔減

仲以為咁大個band 會自己攬黎做

重點係屋企得三個人 淨返一枝要買

我呢個係app 入面既畫面
請問師兄你係係網頁版買？

買夠4枝

外形同手感
揸吓實物就知 我自己就鐘意MX2 個手感

有無買Braun 9系列 鬚刨

如果想係amazon 送去順豐 再自取 地址係咪 就咁寫番順豐地址就ok

amazon 買既係水貨, 唔關事啦

Braun 有國際保, panasonic 好似無喎?

係咪唔用藥水洗唔到架？

有座同無座分別 新arc5 唔係叫65 可以google search下

艾域：「聲音開揚，低頻不夠紮實！」
2015年10月9日

自己睇

Logitech MX Master 2S
其實香港 $499 , 差唔到幾多

我用百靈無座 都係就咁分開刀頭 用水沖
跟住由佢放係度風乾 開左兩三年都無咩嘢
係有D味

我都係聽歌 咁多function用唔晒

想買ghd 但係唔知platinum+定gold好
因為有人話platinum易壞 有無人有用開

啲聲好似都一般

我都諗緊

就咁apple edu價算啦
翻新都平

只睇咪go
要玩下都要Quest了

頭先330,NO RUSH減60,今次無左NO RUSH減60你都衝?

想問有冇女人返工袋推介

大約幾耐到香港?

有冇巴打夾份買RL

NIKE UK 係咪買唔到 一定要搵代購?

128GB做過$330 再減$60

FPS係受金管局監管 所以要要影咗身分證先
然後先可以ser FPS

想買ipad pro 11 唔知會唔會减呢

嘩 個座粒燈好似咁鬼燦眼

cancel order 先, 搏一搏

上年試到有一間集運用到

用緊tempur original , 其實乜都唔用最好

揾唔到既

睇緊Selfridges同官網
有無其他網再平啲？
上網睇好似兩隻無乜分別
點解價錢差咁遠

未必係順豐送

直頭錢都俾唔到 點用集運

[member]我用開BRAUN 3系, 見ARC5連座咁抵好想入手
但之前買左4個BRAUN清潔劑, PAN記個座唔知可唔可以用BRAUN清潔劑/member]

ha,乜撚都唔駛買

-50先夠125
有冇人搭單

請問大家adidas uk 用咩集運？

試左?

頭先3點幾出過一次, 但我入到去已經賣晒, 尾燈都見唔到

買鞋果d
個碼係咪同香港專門店一樣
不過係咁試完唔買

係呀 直接用CARD 同PAYPAL都唔得

sad 仲睇啱左野添

佢show ups

無咁多budget

買多少少嘢就可以免運費
好多嘢都可以

[member百靈聲稱清潔劑除左酒精仲有潤滑成分但我識得朋友真係自己倒酒精換[/member]

其實9000抵唔抵玩,都驚快打柴

美森買ipad係咪唔係跟三腳插？
英森買會好d?

50 watts

其實GoPro bundle唔係平好多
出面水貨gopro都係二千七，買埋電同卡都係四舊水有找
送嗰支原廠腳架就真係曬氣

但係唔送hk，要集運

Go pro hero 8 邊度平？

都係用個地址收貨既姐，利申鳩up

想夾

屌，睇睇下又真係睇唔到電壓幾多，淆淆地cancel咗先。。英森又企硬299，有冇高手解答

諗住買adidas UK
有無人夾運費？留tg

我用集運，運費88，接受到

係咪瘦底?

無線叉電版有無推介

想問 你個$47枕 幾耐先出貨
我㩒左個 但好耐都未出

美國用戶先有

Coach係咪要代購先買到？

其實間間都係咁

Lm

講起佢，唔知幾時開始佢家庭餐由5人變咗6人，又可以平啲

差滿要幾耐？

RL係咩

仆街即係我至少蝕咗兩年

唔好意思

你去place order睇睇

RL 係直送香港? 佢extra 10%個D款好似唔係好得 不過40% off 都夠抵

我400鎂係咪凍過水

有冇人會係us adidas買夠free shipping
搭單幫我買對長襪得唔得

唯有等 哩個係集運其中一個風險

Jasonmama123

最慘而家無左399 ss 個價。。佢退錢比我都無用

佢叫我等3個工作天，話幫我查

買左個TEMPUR neck trytry
依家睇緊仲有冇野想買 share集運運費

邊支？見到隻smart 5 £49.99
諗緊買 4100 定oral b

有無LINK 可以睇下？ 應該係舊款？

想問吓有冇手足諗住買dyson吸塵機
好似冇平到咁 定係未到29號未有discount

望左好多日7 原來8先有優惠 但又未去到好吸引 1516緊

頂依家想買返有座arc 5
有冇手足肯收留我個隻冇座鬚刨

Arc5 係咪免運到香港？

數據話3.18磅，正常應該有盒掛

8個防穩勁好多喎 有新買新好過 差在唔肯定個全球保包唔包香港

請問有無人用過hotbuy集運？

想問有無人有留意asos 買貨，有25% off 同free shipping.

Asos 有無奶共記錄？

口罩同瀘都收齊

Neck 唔係sell 舒服

Yes

咁可以接受喎

我用buyandshit，buyippee運費成370

Thx 師兄

推

好耐之前係咁
佢夜媽媽送過去, 又話放咗入郵箱之類

半年前買左braun 9連座hkd2000
自己多鬚同易敏感，都幾滿意

我用佢個網計架咋

更新咗個不推文要搞到唔小心Po咗
好耐之前係咁
佢夜媽媽送過去, 又話放咗入郵箱之類
問返B&S話夜晚無人收件, 附近又無郵箱
上網Google 搵到啲圖有啲人件貨喺個草叢到搵返
跟住上去問CS,佢又話要「證明到件貨無送到」先退到錢
搞完一輪躁躁地唔鬼要 100幾蚊當跌咗

好似淘宝咁，直送去順豐站佢可能會拒收or 收返你額外保存費用

姐係人手打3.18磅？

有冇gaming mouse推介？

依家算唔算抵？洗唔洗等到聽日下午1點會更平？

懶人包：
Arc5最貼不過唔夠舒服，多鬚又唔怕敏感可選。
9系舒適感無敵，有智能SyncroSonic技術，但用膠造。
7系其實同9系差唔多，係790CC無得乾濕兩用，性價比高。

唔係幾覺有咩特別平咋WOR

買錯Clarks 皮鞋，US9.5， $350
TG 我

Clarks Men's Tilden Plain Shoe, black leather, 9.5 Wide US

師兄多鬚又怕敏感用邊隻好，之前用開剃鬚刀

等多3-4日如果無入倉，叫Amazon 退。放心追住佢就得

我有喎
想買有座多啲

有冇link 想買

廚刀既話其實
EBAY買都OK

有無人夾！！！2 對extra 25%off

Tempur Adapt Symphony Pillow香港賣有分大中細
美森就中個size，好難選

再問，有無清用過hotbuy 集運？ 快唔快？

Uk series 9 個價好吸引。扣埋稅 可以俾運費

估佢唔到，買幾多都係 $5直送香港

咁撚大鑊
點算我成400鎂
點先證明到件貨無送到

上年買fitbit錶都係咁最後都唔搞冇左80us d

買大半個碼唔會錯

external hdd 折完都好似同香港差唔多價

Neck 免運， 加件衫加對襪都搞掂啦。

但max 無想買黎滑雪用

係咪bns 或者amazon d 送貨佬自己呑左，痴撚線

美森 ray ban, oakley都有折啦

今年alpha industries 竟然冇得平

追Amazon 啦 呢d九成派錯

of cuz

任何block 集運同信用卡嘅英國網站都可以搵我

連登枕有無人買左？

有無連燈枕官網團

香港水貨價做緊$1700
計落又真係差唔多

係咪有分別

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

點搵你？

成日聽人講dyson v10易壞
想問下通常壞啲乜

聽日特價！
有冇人知幾點開始
今晚12？

買左fire hd 10 ...星期一集運先到 ...

聽日中午12點

我都係

但今晚12已經係29 bo

好似無咩抵買

sor 記錯時間今晚12點就有

你真係唔識個喎

你up咩
好正常咋喎

都正常既 美國同英國梗係睇香港時間

Respect

我想問連登枕有咩咁舒服

你估下

我剃喉位時時紅 。用左幾年。 換刀片要$500 想換 第二個牌子

差唔多最多人應該訓左會識飛掛

無追，今年你地買咩多
上年咁岩搬屋買左連登枕同床褥

你地有冇人買過tommy衛衣？
size係咪偏大？
利申：諗緊買XS定S

係呀
都未開始已經咁快
聽日咪爆哂

一定要平俾你架咩

同問
使唔使插住線睇？
可唔可以邊插電腦邊睇？
播放器係咪內置？
邊睇邊飛方唔方便？
依家d手機vr app睇av好唔user friendly

落剃鬚膏，nivea有隻敏感肌用

但鬚刨通常溫和過剃鬚刀

等左好耐
多謝巴打

點解amazon 搵唔到790cc? 淨係搵到7893s?

有無 detail

買英森oral b 9900

連登枕出去買 同用美帝出產 有咩唔同

搵到了sorry

屌你老母睇撚左#1未呀 仲好意思話追哂

要呀唔係唔使買啦

屌你

Google啦

邊有人講大中細碼呀

想問各位手足知唔知到買喼 checked medium 姐係幾多吋，搵極都唔知

殘障就哩返入你老母個臭西度啦

冇佐啦 仲諗住諗多陣

已經收貨，差緊電。

屌你老母呀

BRAUN 9290CC HKD 1600 對
PAN記 es-lv95-s HKD 1000 點睇?
PAN記刀片比較貴?

唔好意思, 唔記得不推文

買左邊部同幾錢?

屌你老母柒撚咗就縮返入老母個閪啦
又話追哂文又係撚咁推文
一早好好地say個sorry大撚把巴打幫你啦柒頭

有冇人有入手Fire HD 8

呢度啲人買連登登枕都好能求其，香港分大中細碼。美森又無。買返黎又話唔舒服又換又盛。
研究下個碼都講粗口。
一樓個post教人分T,TP 同香港三個分別。撚有人講過大中細，咁小氣

sorry lo。。。

V8 animal, 你只需要一個轉腳頭用來差電。

E部NB點睇
New Dell G3579-5467BLK-PUS 15.6" 筆記型電腦 i5-8300H 2.3GHz 8GB 1TB GTX 1050 Ti W10

USD 609

點解咁傻
Btw係am定官網買？

Black Friday正日攞us嚟計係咪聽日1點開始

先

睇東西岸

咁連登枕有冇團購?

未試過壞

不如你學識咗用不推文，同場爬吓#1同2 先問？

樓主on9仔黎應該係以前玩開forum以為自己係台主個種

好想使下錢買野 但又搵極都冇野真係想買
呢種感覺好怪

樓主記得下個Post放返BuyandShip落黃店

sf真係好垃圾 今朝9點半話派緊 派到而家十點都未到

same
好想買但唔知買乜

美森見到有中同細選?

見到上面10T 送手指都無咩意慾買

唔好意思，咁多位手足，岩岩見冇人覆我，想問下買喼既checked-medium 姐係幾多吋？係amazon 買

Symphony美森得standard size
香港有大中細。
亂買返去咪又會訓得唔舒服

好多人話9系好易壞? 7系有無呢個問題?
見到7系個座同display好似仲多野過9系個個

我買neck有size選

英馬好似可以

英馬係？

風扇110V 唔係國際

官網定Amazon? 買左幾錢同幾錢運？

[BF] 請使用不推文回覆 加密 (4)

未改做5就死SER SEND 咗出街

sor 唔記得講係吸塵機，係咪點都國際電壓？

[BF] 請使用不推文回覆 加密 (4)

有冇人知？

Email Delivery

有無人mon 緊以下？

1. NAS
2. 家居cam
3. Baby car seat

求解答

分分鐘又計重你

WD 2 TB 買好嗎? or 外置HD有咩推薦

睇頭post 啦
搏屌咩

試左開新account買,2日後無事發生過

咁我唔買啦 唔該哂

ADIDUS UK 買平仲多= =

AER 官網有八折

乜入面個種係紅盤?
我記得我上年買時已經上網查過佢幾年前好似已經轉左白盤?
而加又唔同左?